是日下午茶，不要期望

最頂的串燒雜丸×2
串燒雞肉×5
肉躁飯一碗
芝士心扒一碟
橙色日式帶子×2 (無相)
雪糕球×3
汽水2罐

盛胃88蚊，免加一

狗飯

雜不能